其實香港獨立後，新警察會唔會一樣對藍屍濫權？

政府會唔會打壓共產黨，但對民主派寬容？

LM樓主畀人話五毛

so? 藍仲衰過芝麻仁

芝麻仁邊有磨菇

到時會有司法獨立，真正體現法治精神，唔會出現以上情況囉

世界上冇完全公平既人

有咩問題 你要創造一個新嘅 平等 有公民質素嘅國家都要清除毒瘤先

真係獨立到，戡亂期就已經處決曬、驅逐曬班狗啦……重會有咁情況咩。

獨立後答你

等我清理完d垃圾再答你，我地只會對人類平等

獨立後警察未畢業已被中國攻陷
完

全世界9成民主國家都係打壓共產黨
睇下報紙啦

真正實現到民主共和之後 會立叛國罪

會
掌權者就會即刻清黨 清曬唔支持或者唔屬於佢個派既"手足"
當其他人質疑新政府個時 就會用自己既私人部隊私了 或者話對方係鬼 用反革命罪處決
香港人本質都係大陸人 咪以為受過西方文明薰陶就有改變

藍絲趕晒去鄰國咪得

重組警隊，首要係打散佢地圍爐取暖嘅圈子模式

- 宿舍制度應該用公屋編配而唔係獨立一個屋苑
- 取消遊樂會等專屬娛樂設施/與全體公務員共用
務求全體紀律部隊人員都應該要融入大眾。

咪ff咁多 國際線同輿論戰都未打好
日日都有批鬥同分化同路人
仲諗獨立？早啲瞓啦

唔好阻報應做野, 會有報應

即捕即解，驅逐出境啦仲使整污糟自己隻手

藍絲等同支那人，支那人沒有一個是無辜的

到時藍屍就會膜拜新政權㗎啦

呢個真，全部勝利球迷嚟

純FF 而家班藍絲根本盲目又怕事
只要軟硬兼施配合洗腦電視台
到時親共先變左少數派

連登仔奪權後會即時宣佈戒嚴 所有政府官員 親中商人都係反革命分子 就地處決 藍絲終身剝奪政治權利 拉佢哋入集中營勞動 任何人發表親中言論都觸犯叛國罪 立即處死 實行黃絲階級專政 民主歸於手足 對藍屍專政

D 藍絲會轉軚撐新警察新政權變黃絲
所以邏輯上唔會再有藍絲呢樣野

按照目前人心所向，預期會：（純粹猜測）

1. 藍色人名冊，追蹤一切賣港人士身份
2.在生的，一律槍決
3.不在生的，掘墳，曝屍
4.中港邊界線每二十米置一警崗，有敢偷渡者擊斃之
5. ....暫時諗到咁多

美國立國之後，派警察同軍人去打柒班親英藍絲的

樓主後悔做藍絲？
藍絲冇蘑菇呀屌你

德意志聯邦共和國成立後會唔會唔公平對待納粹走狗？

會

真係獨立到，一定會有一段時間日日送黑警、藍屍去槍斃
而且無可能即時行民主

到時嘅清算警隊高官就唔會係大家嘅想像

唔知喎， 我諗點都好過共產黨
plz help我3月已經開始講今日真係最後喇

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

都好肯定會獨裁一輪 無得避

睇下台灣就知，當年國民黨班仆街依家仲喺度風流快活
所以要趁革命期間清算，成為咗合法民主政權之後就好難

用德國點treat 納粹對共產黨就啱
兩樣本質上無分別

獨立後擺明就偏幫黃架啦

藍屍=服從權威
我都有諗過樓主個問題
但再諗返藍屍只想像到佢地棄暗投明嘅樣

就算中共唔知痴咗邊條線即刻俾香港獨立，香港都係俾3萬軍政府奪權統治

必須要以牙還牙對付返藍絲

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

會 但係佢哋會有後果

唔會

不過藍絲受法律限制

唔受法律保護

任何人打同殺佢地唔會犯法, 佢地叫一叫就判暴動

另外唔比出境

我地都只不過係人民嘅一部分 以大眾利益為依歸以及主流民意嘅前題下無嘢唔做得

呢度一句就合乎到現代化以及民主自由制度嘅做法
講咁多把撚

btw目前主流民意應該會對藍絲有啲不利 不過唔緊要啦 到時咪同佢地講返「唔鐘意咪移民囉撚樣」

民主就係可以容納唔同聲音
但支那狗我屌你老母阿

諗起動物農莊

仲要考佢地認唔認得出區議員 立法會議員
層級上 警察見到議員應該要尊重同埋恭敬

破舊立新。
毒瘤唔殺哂健康細胞點生長？

到時直情要起個集中營一車車藍屍廢老黑警高官5毛推入去燒啦。
6個月啦。開足工3更當一日燒萬零人，燒足6個月應該可以燒哂。
啲灰就用黎做肥料幫助本土農業。等班垃圾死左都仲有啲用。

清算對家先慢慢諗
監警會要重組整隊有組織規模武裝部隊制衡警隊,能力範圍只限於對付紀律部隊,類似icac(佢都要重組)但唔再只聽眾一個人說話,會有班民選既人監控

民主？？？是但啦

我淨係想要屬香港民族嘅國家，同將親共份子一個個消滅

agger
劣等人要清除
係街度見到有廢老跳老舞唱閪歌即時射殺

同意
寧願港獨後獨裁統治

咁到時就要搵好似彭定康既人幫改革警隊，彭督既北愛爾蘭警隊改革值得參考

新加坡式？

你個類比有啲錯，當年國民黨就係大陸淪陷之後痛定思痛，鐵腕鎮壓共產黨，保障復興基地安全，奠定今日嘅安全基礎。

如果香港獨立初期搞清算，三幾十年之後就會有政黨打住「轉型正義」名號批判「白色恐怖」，幫啲共諜翻案，話佢哋係「白色恐怖受難者」，然後成立促進轉型正義委員會，日日叫住要懲罰加害者、道歉賠償。到時負責清算嘅手足就係「上水屠夫」、「黨國餘孽」，清算時期嘅執政黨就係「威權政黨」

基本要有正常學歷先
唔洗話一定要大學
但起碼需要一定智力非文盲先

要有第二個有武力既組織去互相制衡，
但澳門司警巡警就係失敗例子。
我而家睇就美國民兵，即憲法第二修正案給予既拎鎗權力既全民皆民兵

如果獨立咗自然有軍隊制衡警察，以前差佬衝擊廉署英軍都係奉令戒備

香港自組軍隊機會較低，
搵外來註軍交保護費仲平，
最大變數係台灣會唔會幫拖國防。
問題係外軍係唔可以搞人內政架嘛

唔會，放心

真係叛國奶共既自然會用日落條款處決佢地

然後要改組ICAC另立好似FBI CIA呢種情報署同警察互相抗衡
check and balance最重要

好好笑
呢一代見唔見到都未知
老共冧台係時間問題
過程要流幾多血汗淚
不過香港人係好多覺醒左係事實
唔少人亦搵到生命的意義
freedom is not free

當皮諾切特/芬蘭人宣布共產黨非法時 我沒有出聲
當皮諾切特/芬蘭人用軍警鎮壓左派運動時 我沒有出聲
當皮諾切特/芬蘭人在全國捕殺左派份子時 我沒有出聲
當皮諾切特用直升機把赤色分子扔在南太平洋/芬蘭人挨家挨戶把共產黨滅門時 我也沒有出聲

到最後 皮諾切特/芬蘭人把左派殺光了 智利/芬蘭成為了南美/北歐最發達的國家

唔清晒獨立唔到 冇依個問題

絕對要

希望你快啲死

國有國格，自己軍隊一定要有

再講，台灣同香港之間個問題其實幾複雜；中華民國係清朝合法繼承者，同香港先天有歷史淵源，但如果係台灣國呢？台灣國同香港可以話係無啦無lung，點解要自己落場介入香港防務

到時藍絲適應後就會冇腦支持新政權

班藍c只會撐當權者

會
藍屍冇一個係無辜

唔會

藍屍全部送去大魚山人工島集中營

南韓式啦

獨裁之後殺一批人先

我反而覺得香港人要參軍

正式恢復死刑(雖然而家都執行緊)
藍屍有任何暴力行為會當場處決

我個人認為

新嘅政府難以避免有少量威權以防中共滲透,不過會逐漸轉型正義

藍屍只係支持政府既on9仔...
高調講取消幾件小粉紅身份証同護照再押出境外班仆街就肴

強制兵役定自願？

香港獨立後，要奉立議會制，繼續尊英王為元首，恢復返皇家香港警察既title

其實獨立初期政權未穩定係應該要獨裁，等政權穩定落黎憲法定好曬先慢慢民主化

學台灣新加玻強制?
眞係立到國都一定大把敵人

體制法例要比現在或過去港英時代更加建全保障人權公民言論自由

澳狗唔好睇到自己咁高啦

一步步嚟啦
以前香港人都成日恥笑台囝啦
呢個係政治秩序鏈問題

打壓北平共产党在港棋子，對香港嚟講只係反間諜，好正常同合理

會俾藍屍一個佢哋夢想中嘅生活

反自由 反民主 呢個係佢哋理念

所以監獄最啱佢地
有食訓痾自由就夠
反民主愛獨裁，一切由獄長話事

中國共產黨就係要死全家

有咩問題
你放任班共狗只會重蹈覆轍

獨左就唔會民主化到

你不如話埋國民黨係一人一票選出嚟

對唔主我想改改你呢句 - 全世界9成國家都係打壓共產黨! 除左獨裁同自稱共產國家.

中國同北韓名為共產實為帝制, 北韓就一家一姓. 中國就係一班井崗山死剩既共產黨人集體統治, 由老江開始劃分為第二代, 各家輪流執政.

三十年就後會有政黨用轉型正義名義抨擊建國初期嘅政策，幫啲被清算嘅共諜翻案，話佢哋係白色恐怖受難者，奪取政權再之後成立促進轉型正義委員會，清算返建國初期嘅領導人，用香港國名義道歉、賠償返俾啲共諜家屬

獨立到先算

你出一分力幫手等獨立之後咪知囉

藍屍從來都係一班睇風向買大細
到時呢班藍肯定會變黃
藍會變得好少數，唔排除部分左膠轉藍

咁唔通要放任共產黨喺台灣公開活動，好似大陸時期咁容許共產黨喺國民政府轄區出版報紙刊物煽動人心？

既然支持清共，就應該認同老蔣嘅路線；今日國民黨廢係一回事，兩蔣嘅國民黨係另一回事。邊個可以保證如果當年無鐵腕清共，今日台灣可以keep住唔掛五星旗？

唔回答假設性問題，發生咗先可以答到